FF7 Remake 獎盃一問

關於傳說中的萬能工，我已經清哂D 支線

26/26 但點解仲未有得解鎖？ 二週目了，山姆，瑪姆都完成哂

仲有d 乜野觸發先可以拎到？

push

偷竊的代價 反擊之刃 呢兩個任hard先會有
你有冇解

講錯,應該係拎技能書係HARD先有

第九章有分歧既不外乎係果幾個任

幫手某個老闆搵老豆
山姆叫你去競技場
幫米瑞伊搵果三個流氓
瑪姆叫你去競技場

應該係呢幾個

但我已經係26/26 仲有邊個未解？

會唔會係d EX任未解齊?

extra 任唔係唔計既咩

hard mode 都清左，差尼隻就白金，點算？有乜bug

推